{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rose-motel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에그모텔"
    },
    "text": "エッグモーテルは釜山蓮堤区古墳路13番キル13に位置しており、地下鉄蓮山駅(釜山地下鉄1、3号線)から徒歩3分の距離にあります。 エッグモーテルは、客室内にPCとリラックスできるスペースを提供しています。 客室には無料Wi-Fiとエアコンが完備されており、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が完備されています。 フロントデスクは24時間営業しており、ご予約の際には無料の専用駐車場をご利用いただけます。 エッグモーテルは釜山広域市庁から車で5分、海雲台海水浴場から車で35分の距離にあり、釜山駅までは車で30分かかります。 エッグモーテルは釜山の中心部から3.5kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは14:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エッグモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "エッグモーテルは釜山蓮堤区古墳路13番キル13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルへの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "エッグモーテルへの最寄りの地下鉄駅は蓮山駅(釜山地下鉄1、3号線)です。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "エッグモーテルの客室にはPCとリラックスできるスペース、無料Wi-Fi、エアコン、専用バスルーム(シャワー設備と無料の洗面用具)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エッグモーテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルの予約時には無料の専用駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、エッグモーテルの予約時には無料の専用駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルは釜山のどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "エッグモーテルは釜山の中心部から約3.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルから釜山広域市庁までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "エッグモーテルから釜山広域市庁までは車で約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルから海雲台海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "エッグモーテルから海雲台海水浴場までは車で約35分かかります。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルから釜山駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "エッグモーテルから釜山駅までは車で約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "エッグモーテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "エッグモーテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは14:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 479
    }
}